1. Escreva em C um programa com a seguinte saída:

2. Faça uma calculadora em C para somar, subtrair,multiplicar, dividir e retirar o módulo de duas variáveis inseridas pelo usuário e mostrar o resultado (em int e float se cabível).

3. Implemente um programa que desenhe um "pinheiro" na tela, similar ao abaixo. Enriqueça o desenho com outros caracteres, simulando enfeites (use impressão por precisão aqui).